a0毒撚真係寧願唔好拍拖 都唔好格硬拍

毒撚對拍拖好撚多幻想 我之前都係 但我可以同你講毒撚拍拖係唔會浪漫 我E家已經睇清楚哂 冇拖拍既巴打唔洗灰心 你地冇野損失 我有拖拍反而損失慘重 條女又唔痴你 嗲你 洗費又大又要自己俾哂 閪又冇得屌 都唔知拍黎做乜 一D都唔開心 on撚鳩鳩

拍拖唔會揀大洗女是常識吧

除非你/佢有D米

BTW, 個女仔邊到識

你有400蚊 識咩女都得啦

佢有錢 但唔會用係我到

做野

你同佢係咪真係拍緊拖

交學費基本嘢喇

我都懷疑緊 有次兩星期先見一次佢覺得冇問題 我山長水遠去屯門搵佢 佢話病左 冇精神 見左15分鐘叫我番番去九灣

屌 我學生哥喳 一個月洗成一千

諗緊分唔分手 雖然我愛佢 但同佢相處唔覺佢愛我 好唔開心

咁先學到嘢呀 好過你日後發左比人分身家先知啲女人咁閪 揸乾啲男人 個陣你就呻笨

可唔可以教我點樣要求AA制

你投資左都要拎返啲回報㗎 食埋先好分 唔係實後悔

開始個陣決定左 無得返轉頭咁濟 非AA>AA就得
除非你同佢好恩愛嘅姐 但點睇依家都唔係喎

但係佢好似唔想俾我食

a0悲歌 一開頭唔識開口aa制

反正你都諗分唔分手好 咪照直講經濟負擔問題囉

btw 拍左2個月 3個月黎緊 佢同佢個ex 一個月就扑左

其實錢唔係主要問題 我可以番多D pt 但我覺得佢唔係真係中意我 咁洗錢係佢身上就變唔抵

咁你地又會開始到 你表白?

佢同佢條仔散左 我安慰佢 跟住2星期後就一齊左 係咪好似水泡

根本係，唔係好似，可能佢都諗緊點講分手咋

我會聽下你建議

可能係既 佢同ex拍左幾耐